IQ題，鄭若華同林鄭有咩關係？

都係你條女

sp

唔關我事

詳情見《若華與月餓禁斷愛情》個post

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

條友垃圾到